三個好似樣嘅女仔

小弟見過三個好相似嘅女仔，佢地個樣真係好似
第一個係初暗戀對象，大我四歲，有諗過同佢拍拖但佢唔鐘意細過佢嘅男仔所以冇後話。
第二個係我個ex好似樣但細我三歲，我同佢一齊成日都會幻想係我初暗戀對象。
第三個係喺而家讀書嗰到見到，因為我而家有一個女朋友所以都無走埋去識佢。
佢地三個都好似樣，有冇ching係有試過咁嘅經驗？

三個共通點除左似樣仲有唔會鍾意你

4p

ching真好笑，只有第二個叫做鐘意過我囉

殘酷或許是對象面形容貌 也似你少許

好靚喎特效點整？

識到已經係緣份啦

邊type

好乖嗰type 樣就真係5識形容，我有個朋友都見過佢地三個，都問我係咪睇錯

屌

真係5明間咩邊type

好想睇圖

有可能嘅不過要問下

其實我可能自以為覺得好似，但係我個朋友都話似

竟然無人屌
5你老母

唔好意思

屌你 5你老母咩

屌我 5我老母